[真人真事] 吳保錡(poki)奇遇記分享

是咁的，件事大概係4個月前左右，由於我冇睇viu台嘅關係，事前喺真喺我唔識香港嘅viu台明星。

小弟是做酒店reception嘅，有一日，poki出現喺大堂個lobby，而我就喺唯一一個企緊counter，佢就行埋嚟問我嘢，我重申一次，我嗰刻真的不知道吳保錡是誰。

我
poki

: 有咩可以幫到你？
: 有冇得睇下你哋個ball房
心諗乜撚嘢ball房呀屌你老母，冇受過教育？
Ballroom就Ballroom啦，我記得嗰時係夜晚9點幾同個ballroom有event做緊，佢嗰樣仲要好撚臭寸
再加上睇ballroom喺要搵event sales預約時間先可以睇，唔撚喺話睇就睇，你估你喺大明星？
: 唔好意思先生，我哋而家個ballroom有event進行緊，如果要睇嘅話(比咗張酒店卡片佢)，可以同我哋event sales預約返個時間呀。
: 下？你哋而家冇sell屎咩？
屌你，9點幾收撚哂工啦，嗰腦裝屎？
: 𠵱嗰時間都多數已經收哂工架啦。
: 哈，咁準時呀，咁你叫你經理出來，你幫唔到我。
嗰一刻已經好想打柒佢
: 好呀，請問先生貴姓呢？
: 我喎！(佢指著自己個樣)
心諗who the fuck are you? 我再問
: 先生貴姓？
: 你叫你經理出嚟啦，你經理會識得我。
: 請你等等。

最正喺。。。我經理。。。唔識講廣東話，黑人嚟，亦都冇睇過viu台

經理
: Good evening sir, how may I help you?
: Er... I want see ballroom.
: I am very sorry that there’s an event on going in the ballroom which is quite impossible to show you. But you may contact our event sales associate for any further questions. (又比張酒店卡片佢 )
: Thank you
佢望一望經理，望一望張卡片，再望一望我，之後就走咗

事後經理問我佢邊位，我話我都唔識佢，之後我都係問同事先知道佢原來喺poki。

好柒
句:我喎
暗星扮明星

同班狗一樣，一見到對方係講英文就笠水

唔講以為係八兩金

唯萎

留名睇真心

佢個死款都似

樓上已經有幾隻

屌你老濛

好多真心

我喎

睇到ball房就笑咗出聲

篇文好熟

其實原文出自邊度

出自用戶，練美欺 (我)

講埋個名 我都係唔識

poke 我就識

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

好撚柒

叫經理嗰下已經知咩事

唔止個樣 連個格都同八兩金真人一樣咁衰

連八両金 樓主都認唔出
樓主一定唔識八両金

好撚老實，我都係最近先真係算認得姜濤
mirror其他人完全唔識

拍打天下果個，見到應該有少少印像，不過唔知咩名

error真係只認得以前跟遊學修搵食果個劉華
但全名係咩都唔知